（獎門人）本輯節目獎金獎品非常豐富，其中包括

加太賀花之戀壽司一千件